# Theme



### Jeu de mémoire

* Il y aura un certain nombre de carte avec des dessins dessus
* Chaque dessins seront doublés
* Les cartes apparaitrons pendant 5 secondes, et se retourneront 
* Il faudra retourner deux cartes, si les deux dessins ne sont pas identiques, les cartes se remetteront dans leur face initial.